覺唔覺「港人港地」呢個page無論個編輯同留言者都好撚好笑

近排返工睇過下呢個page 入而d留言笑死我

打手?